有冇月供tsm黨？

有冇同路人

月供gme

供TSM不如供ASML

真

但ASML好似只有新技術先會升
前排賣俾中芯都冇事發生

中芯買到既都唔係EUV

我知
但真係乜情況都無
呢隻其實靠乜升 壟斷就係壟斷
好似成日都price in晒咁

但如果咁睇，台積電呢2Q合理PE既價係113－120左右，其實前排都Priced in左，TSM 同ASML係半導體行業都係成日被高估

唔理佢一年
自動會升返

利申
TSM 128
ASML 569

有D想供

TSM 113
ASML 360入 556 已放

tsm *42
apple * 42

打算一出糧就入

日供得唔得
一日一股

手續費貴死你

點解會有手續費? 用開Firstrade

咁冇事了
用開IB

不過日供太密
不如等一次回調買十幾股

出日薪？

月供

其實都係處壟斷個market. 係睇佢產能追唔追到

月供SOXL

痴撚線

反正都係賭錢，不如DL個馬會app落黎月供英超冠軍啦